Oslava narozenin
Minulé neděli má kamarádka Eva měla narozeniny .
Bylo jí osumnáct let .
Pozvala mě a svých přatelů do kavárny .
K narozeninám dostala hodně darků , od svých přátelů dostala několik kytíc růží , prstny a svou oblibenou desku " Beatles " .
Ode mě dostala knihu " Sto nejznamejších žen " .
Pak jsme se spolu bavili , poslechli jsme moderní hudbu a tancovali jsme .
Eva hraje na klavír velmi hezke .
Zeptali jsme ji , aby hrala nám něco na klavír .
To byla velmi zajímavá , hezká a dobrá hudba .
Když jsme musěli jít domů , Eva dostalá ještě jeden dárek od rodičů .
To bylo nové auto .
To byl velmi hezký večer , protože jsme se spolu bavili a také jsem setkala svých spolůžáků , s kterými jsem studovala dříve .
